加拿大政府宣布暫停在中國推廣旅遊業

華為副董事長孟晚舟12月1日於在加拿大被捕後，加拿大前外交官康明凱（Michael Kovrig）及商人斯帕弗（Michael Spavor）亦被中國扣查，中加關係急轉直下。加拿大聯邦政府周一（17日）宣布，暫停在中國推廣旅遊業。

加國旅遊組織Destination Canada表示：「在某些特殊情況下，例如發生地緣政治問題或悲劇性事件，繼續推廣旅遊業的話只會令聲譽受損。因此，決定暫停在中國推廣旅遊。」

與此同時，加拿大汽車零部件製造商協會（Automotive Parts Manufacturers’s Association）主席沃爾佩（Flavio Volpe）表示，由於孟晚舟被捕事件，多間中國汽車製造商，已擱置在加拿大擴充業務的計劃。

加拿大旅遊部長趙美蘭（Melanie Joly）上周五（14日）亦宣布，推遲原定本周到中國出席中加旅遊年（Canada-China Year of Tourism）的閉幕活動，並聲稱是兩國的共同決定。

遲啦，𠵱家先識死，好去唔去去大陸玩

應該查埋中國移民叛國就取消加拿籍就差唔多

美國唔想出頭
叫加拿大去死

5毛狗即係5毛狗，原來唔想又多個無辜國民俾支狗夾係送佢去死！！！！

條女己經好耐唔入美國境
先要喺加拿大捉佢

全部滯加支那狗 遣返支國啦

禁哂華裔移民 好